[
{"category":"audio", "brand":"zoom", "type":"audio", "name":"zoom f6 multitrack", "price_a_day":42,  "link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/grabadoras\/zoom-f6-multitrack\/","rental_place_id":1,"product_id":1,"tokens":["zoom","f6","multitrack"],"matched_id":1},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"audio","name":"zoom h6","price_a_day":25,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/grabadoras\/zoom-h6\/","rental_place_id":1,"product_id":2,"tokens":["zoom","h6"],"matched_id":2},{"category":"audio","brand":"tascam","type":"audio","name":"tascam dr-05","price_a_day":10,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/grabadoras\/tascam-dr-05\/","rental_place_id":1,"product_id":3,"tokens":["tascam","dr-05"],"matched_id":3},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"audio","name":"zoom h5","price_a_day":22,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/grabadoras\/zoom-h5\/","rental_place_id":1,"product_id":4,"tokens":["zoom","h5"],"matched_id":4},{"category":"audio","brand":"tascam","type":"audio","name":"tascam dr-40","price_a_day":20,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/grabadoras\/tascam-dr-40\/","rental_place_id":1,"product_id":5,"tokens":["tascam","dr-40"],"matched_id":5},{"category":"audio","brand":"intercom","type":"audio","name":"intercom hollyland solidcom m1 (8 petacas)","price_a_day":120,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/intercom-audio\/intercom-hollyland-solidcom-m1-8-petacas\/","rental_place_id":1,"product_id":6,"tokens":["intercom","hollyland","solidcom","m1","(8","petacas)"],"matched_id":6},{"category":"audio","brand":"intercom","type":"audio","name":"intercom eartec ultralite hd (5 petacas)","price_a_day":60,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/intercom-audio\/intercom-eartec-ultralite-hd-5-petacas\/","rental_place_id":1,"product_id":7,"tokens":["intercom","eartec","ultralite","hd","(5","petacas)"],"matched_id":7},{"category":"audio","brand":"intercom","type":"audio","name":"intercom hollyland mars t1000 (base + 4 transreceptores)","price_a_day":95,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/intercom-audio\/intercom-hollyland-mars-t1000-base-4-transreceptores\/","rental_place_id":1,"product_id":8,"tokens":["intercom","hollyland","mars","t1000","(base","+","4","transreceptores)"],"matched_id":8},{"category":"audio","brand":"tentacle","type":"audio","name":"tentacle syncro sonido","price_a_day":25,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/otros-audio\/tentacle-syncro-sonido\/","rental_place_id":1,"product_id":9,"tokens":["tentacle","syncro","sonido"],"matched_id":9},{"category":"audio","brand":"micr\u00f3fono","type":"audio","name":"micr\u00f3fono de diadema rode hs2","price_a_day":25,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/microfonos\/microfono-de-diadema-rode-hs2\/","rental_place_id":1,"product_id":10,"tokens":["micr\u00f3fono","de","diadema","rode","hs2"],"matched_id":10},{"category":"audio","brand":"rode","type":"audio","name":"rode ntg-4","price_a_day":20,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/microfonos\/rode-ntg-4\/","rental_place_id":1,"product_id":11,"tokens":["rode","ntg-4"],"matched_id":11},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"audio","name":"sennheiser sk100 g3 micr\u00f3fono de corbata","price_a_day":30,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/microfonos\/sennheiser-sk100-g3-microfono-de-corbata\/","rental_place_id":1,"product_id":12,"tokens":["sennheiser","sk100","g3","micr\u00f3fono","de","corbata"],"matched_id":12},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"audio","name":"sennheiser sk100 g3 micr\u00f3fono de mano","price_a_day":30,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/microfonos\/sennheiser-sk100-g3-microfono-de-mano\/","rental_place_id":1,"product_id":13,"tokens":["sennheiser","sk100","g3","micr\u00f3fono","de","mano"],"matched_id":13},{"category":"audio","brand":"rode","type":"audio","name":"rode videomic pro","price_a_day":10,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/microfonos\/rode-videomic-pro\/","rental_place_id":1,"product_id":14,"tokens":["rode","videomic","pro"],"matched_id":14},{"category":"audio","brand":"auriculares","type":"audio","name":"auriculares sennheiser ew 100 g3","price_a_day":10,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/soportes-y-accesorios\/auriculares-sennheiser-ew-100-g3\/","rental_place_id":1,"product_id":15,"tokens":["auriculares","sennheiser","ew","100","g3"],"matched_id":15},{"category":"audio","brand":"p\u00e9rtiga","type":"audio","name":"p\u00e9rtiga rode boompole","price_a_day":15,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/soportes-y-accesorios\/pertiga-rode-boompole\/","rental_place_id":1,"product_id":16,"tokens":["p\u00e9rtiga","rode","boompole"],"matched_id":16},{"category":"audio","brand":"blimp","type":"audio","name":"blimp suspension rode","price_a_day":15,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/soportes-y-accesorios\/blimp-suspension-rode\/","rental_place_id":1,"product_id":17,"tokens":["blimp","suspension","rode"],"matched_id":17},{"category":"audio","brand":"pie","type":"audio","name":"pie de micro k&m 210\/9 black","price_a_day":5,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/soportes-y-accesorios\/pie-de-micro-km-210-9-black\/","rental_place_id":1,"product_id":18,"tokens":["pie","de","micro","k&m","210\/9","black"],"matched_id":18},{"category":"audio","brand":"sony","type":"audio","name":"sony adaptador xlr","price_a_day":18,"link":"https:\/\/welabplus.com\/shop8\/audio\/soportes-y-accesorios\/sony-adaptador-xlr\/","rental_place_id":1,"product_id":19,"tokens":["sony","adaptador","xlr"],"matched_id":19},{"category":"audio","brand":"phonak","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular \u00abpinganillo\u00bb phonak microcam","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-pinganillo-phonak-microcam\/","rental_place_id":3,"product_id":1,"tokens":["auricular","\u00abpinganillo\u00bb","phonak","microcam"],"matched_id":20},{"category":"audio","brand":"phonak","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular \u00abpinganillo\u00bb phonak roger","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-pinganillo-phonak-roger\/","rental_place_id":3,"product_id":2,"tokens":["auricular","\u00abpinganillo\u00bb","phonak","roger"],"matched_id":21},{"category":"audio","brand":"telex","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular \u00abpinganillo\u00bb telex telethin c.jack 3.5","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-pinganillo-telex-telethin-c-jack-3-5\/","rental_place_id":3,"product_id":3,"tokens":["auricular","\u00abpinganillo\u00bb","telex","telethin","c.jack","3.5"],"matched_id":22},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-206","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-206\/","rental_place_id":3,"product_id":4,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-206"],"matched_id":23},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-25-ii","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-25-ii\/","rental_place_id":3,"product_id":5,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-25-ii"],"matched_id":24},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-25sp","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-25sp\/","rental_place_id":3,"product_id":6,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-25sp"],"matched_id":25},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-265 linear","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-265-linear\/","rental_place_id":3,"product_id":7,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-265","linear"],"matched_id":26},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-280","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-280\/","rental_place_id":3,"product_id":8,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-280"],"matched_id":27},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sennheiser hd-8","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sennheiser-hd-8\/","rental_place_id":3,"product_id":9,"tokens":["auricular","sennheiser","hd-8"],"matched_id":28},{"category":"audio","brand":"sony","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sony mdr-7506","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-sony-mdr-7506\/","rental_place_id":3,"product_id":10,"tokens":["auricular","sony","mdr-7506"],"matched_id":29},{"category":"audio","brand":"sony","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular sony mdr-7520","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auriculares-sony-mdr-7520\/","rental_place_id":3,"product_id":11,"tokens":["auricular","sony","mdr-7520"],"matched_id":30},{"category":"audio","brand":"yamaha","type":"auriculares & microauriculares","name":"auricular yamaha hph-mt8","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/auricular-yamaha-hph-mt8\/","rental_place_id":3,"product_id":12,"tokens":["auricular","yamaha","hph-mt8"],"matched_id":31},{"category":"audio","brand":"alto","type":"auriculares & microauriculares","name":"distribuidor auriculares alto hpa-6","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/distribuidor-auriculares-alto-hpa-6\/","rental_place_id":3,"product_id":13,"tokens":["distribuidor","auriculares","alto","hpa-6"],"matched_id":32},{"category":"audio","brand":"motorola","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular motorola escolta 5306 \u2018g\u2019 p\/xt220","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-motorola-escolta-5306-g-p-xt220\/","rental_place_id":3,"product_id":14,"tokens":["micro-auricular","motorola","escolta","5306","\u2018g\u2019","p\/xt220"],"matched_id":33},{"category":"audio","brand":"motorola","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular motorola espiral xt-220","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-motorola-espiral-xt-220\/","rental_place_id":3,"product_id":15,"tokens":["micro-auricular","motorola","espiral","xt-220"],"matched_id":34},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular sennheiser hmd 26-ii","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-sennheiser-hmd-26-ii\/","rental_place_id":3,"product_id":16,"tokens":["micro-auricular","sennheiser","hmd","26-ii"],"matched_id":35},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular sennheiser hmd-27-ii","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/sennheiser-hmd-27-ii\/","rental_place_id":3,"product_id":17,"tokens":["micro-auricular","sennheiser","hmd-27-ii"],"matched_id":36},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular sennheiser hmd-281 pro","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-sennheiser-hmd-281-pro\/","rental_place_id":3,"product_id":18,"tokens":["micro-auricular","sennheiser","hmd-281","pro"],"matched_id":37},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular sennheiser hmd-300","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-sennheiser-hmd-300\/","rental_place_id":3,"product_id":19,"tokens":["micro-auricular","sennheiser","hmd-300"],"matched_id":38},{"category":"audio","brand":"telex","type":"auriculares & microauriculares","name":"micro-auricular telex ph-88","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/micro-auricular-telex-ph-88\/","rental_place_id":3,"product_id":20,"tokens":["micro-auricular","telex","ph-88"],"matched_id":39},{"category":"audio","brand":"sound devices","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador grabador sound devices mixpre 10","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/mezclador-grabador-sound-devices-mixpre-10\/","rental_place_id":3,"product_id":21,"tokens":["mezclador","grabador","sound","devices","mixpre","10"],"matched_id":40},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador grabador zoom f6","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/mezclador-grabador-zoom-f6\/","rental_place_id":3,"product_id":22,"tokens":["mezclador","grabador","zoom","f6"],"matched_id":41},{"category":"audio","brand":"sound devices","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador\/grabador sound devices 788t ssd","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/grabador-mezclador-audio-sound-devices-788t-ssd\/","rental_place_id":3,"product_id":23,"tokens":["mezclador\/grabador","sound","devices","788t","ssd"],"matched_id":42},{"category":"audio","brand":"tascam","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador\/grabador tascam hs-p82","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/grabador-mezclador-audio-tascam-hs-p82\/","rental_place_id":3,"product_id":24,"tokens":["mezclador\/grabador","tascam","hs-p82"],"matched_id":43},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador\/grabador zoom f8n","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/grabador-mezclador-audio-zoom-f8n\/","rental_place_id":3,"product_id":25,"tokens":["mezclador\/grabador","zoom","f8n"],"matched_id":44},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador\/grabador zoom h4n pro","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/grabador-mezclador-audio-zoom-h4n\/","rental_place_id":3,"product_id":26,"tokens":["mezclador\/grabador","zoom","h4n","pro"],"matched_id":45},{"category":"audio","brand":"zoom","type":"mezcladores & grabadores","name":"mezclador\/grabador zoom h6","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/zoom-h6\/","rental_place_id":3,"product_id":27,"tokens":["mezclador\/grabador","zoom","h6"],"matched_id":46},{"category":"audio","brand":"sound devices","type":"mezcladores & grabadores","name":"panel mezclas sound devices cl-8","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/panel-mezclas-sound-devices-cl-8\/","rental_place_id":3,"product_id":28,"tokens":["panel","mezclas","sound","devices","cl-8"],"matched_id":47},{"category":"audio","brand":"tascam","type":"mezcladores & grabadores","name":"panel mezclas tascam rc-f82","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/panel-mezclas-tascam-rc-f82\/","rental_place_id":3,"product_id":29,"tokens":["panel","mezclas","tascam","rc-f82"],"matched_id":48},{"category":"audio","brand":"wooden camera","type":"accesorios","name":"adaptador audio wooden camera a-box para dsmc2\/komodo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/adaptador-audio-wooden-camera-a-box-para-epic-scarlet\/","rental_place_id":3,"product_id":30,"tokens":["adaptador","audio","wooden","camera","a-box","para","dsmc2\/komodo"],"matched_id":49},{"category":"audio","brand":"shure","type":"accesorios","name":"adaptador shure x2u","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/adaptador-shure-x2u\/","rental_place_id":3,"product_id":31,"tokens":["adaptador","shure","x2u"],"matched_id":50},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"accesorios","name":"antena directiva uhf sennheiser a2003","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/antena-directiva-uhf-sennheiser-a2003\/","rental_place_id":3,"product_id":32,"tokens":["antena","directiva","uhf","sennheiser","a2003"],"matched_id":51},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"accesorios","name":"antena omni sennheiser a-1031-u","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/antena-omni-sennheiser-a-1031-u\/","rental_place_id":3,"product_id":33,"tokens":["antena","omni","sennheiser","a-1031-u"],"matched_id":52},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"accesorios","name":"anti pop sennheiser mzp-40","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/anti-pop-sennheiser-mzp-40\/","rental_place_id":3,"product_id":34,"tokens":["anti","pop","sennheiser","mzp-40"],"matched_id":53},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"arn\u00e9s microfon\u00eda inal\u00e1mbrica","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/arnes-microfonia-inalambrica\/","rental_place_id":3,"product_id":35,"tokens":["arn\u00e9s","microfon\u00eda","inal\u00e1mbrica"],"matched_id":54},{"category":"audio","brand":"psc","type":"accesorios","name":"carrito psc eurocart vertical sonido","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/carrito-psc-eurocart\/","rental_place_id":3,"product_id":36,"tokens":["carrito","psc","eurocart","vertical","sonido"],"matched_id":55},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"cintur\u00f3n microfon\u00eda inal\u00e1mbrica","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/cinturon-microfonia-inalambrica\/","rental_place_id":3,"product_id":37,"tokens":["cintur\u00f3n","microfon\u00eda","inal\u00e1mbrica"],"matched_id":56},{"category":"audio","brand":"shure","type":"accesorios","name":"conmutador micro shure 2 posiciones","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/conmutador-micro-shure-2-posiciones\/","rental_place_id":3,"product_id":38,"tokens":["conmutador","micro","shure","2","posiciones"],"matched_id":57},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"dado publicitario mic. triangular","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/dado-publicitario-mic-triangular\/","rental_place_id":3,"product_id":39,"tokens":["dado","publicitario","mic.","triangular"],"matched_id":58},{"category":"audio","brand":"kramer","type":"accesorios","name":"distribuidor audio kramer vm-1110xl","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/distribuidor-audio-kramer-vm-1110xl\/","rental_place_id":3,"product_id":40,"tokens":["distribuidor","audio","kramer","vm-1110xl"],"matched_id":59},{"category":"audio","brand":"blackmagic","type":"accesorios","name":"embebedor audio blackmagic audio to sdi","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/embebedor-audio-blackmagic-audio-to-sdi\/","rental_place_id":3,"product_id":41,"tokens":["embebedor","audio","blackmagic","audio","to","sdi"],"matched_id":60},{"category":"audio","brand":"portabrace","type":"accesorios","name":"funda porta brace para tascam hsp82","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/funda-porta-brace-para-tascam-hsp82\/","rental_place_id":3,"product_id":42,"tokens":["funda","porta","brace","para","tascam","hsp82"],"matched_id":61},{"category":"audio","brand":"k-tek","type":"accesorios","name":"funda transporte p\u00e9rtiga k-tek kbl t35","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/funda-transporte-pertiga-k-tek-kbl-t35\/","rental_place_id":3,"product_id":43,"tokens":["funda","transporte","p\u00e9rtiga","k-tek","kbl","t35"],"matched_id":62},{"category":"audio","brand":"shure","type":"accesorios","name":"hum eliminator audio shure a15hp","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/hum-eliminator-audio-shure-a15hp\/","rental_place_id":3,"product_id":44,"tokens":["hum","eliminator","audio","shure","a15hp"],"matched_id":63},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"kit paraviento rycote serie-s","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/kit-paraviento-rycote-serie-s\/","rental_place_id":3,"product_id":45,"tokens":["kit","paraviento","rycote","serie-s"],"matched_id":64},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"kit paraviento rycote softie 18cm","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/kit-paraviento-rycote-softie-18cm\/","rental_place_id":3,"product_id":46,"tokens":["kit","paraviento","rycote","softie","18cm"],"matched_id":65},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"paraviento micr\u00f3fono mano color","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-microfono-mano-color\/","rental_place_id":3,"product_id":47,"tokens":["paraviento","micr\u00f3fono","mano","color"],"matched_id":66},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento micr\u00f3fono solapa rycote windjammer","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-microfono-solapa-rycote-windjammer\/","rental_place_id":3,"product_id":48,"tokens":["paraviento","micr\u00f3fono","solapa","rycote","windjammer"],"matched_id":67},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento rycote cyclone (largo)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-rycote-cyclone-largo\/","rental_place_id":3,"product_id":49,"tokens":["paraviento","rycote","cyclone","(largo)"],"matched_id":68},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento rycote para c\u00e1mara","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-rycote-para-camara\/","rental_place_id":3,"product_id":50,"tokens":["paraviento","rycote","para","c\u00e1mara"],"matched_id":69},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento rycote softie 18cm std p\/416","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-rycote-softie-18cm-std-p-416\/","rental_place_id":3,"product_id":51,"tokens":["paraviento","rycote","softie","18cm","std","p\/416"],"matched_id":70},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento zepelin rycote stereo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-zepelin-rycote-stereo\/","rental_place_id":3,"product_id":52,"tokens":["paraviento","zepelin","rycote","stereo"],"matched_id":71},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento zepel\u00edn rycote ws1","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-rycote-ws1\/","rental_place_id":3,"product_id":53,"tokens":["paraviento","zepel\u00edn","rycote","ws1"],"matched_id":72},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"paraviento zepel\u00edn rycote ws4","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/paraviento-zepelin-rycote-ws4\/","rental_place_id":3,"product_id":54,"tokens":["paraviento","zepel\u00edn","rycote","ws4"],"matched_id":73},{"category":"audio","brand":"k-tek","type":"accesorios","name":"p\u00e9rtiga micr\u00f3fono k-tek k-102 (0.7-2.7m)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pertiga-microfono-k-tek-k-102-0-7-2-7m\/","rental_place_id":3,"product_id":55,"tokens":["p\u00e9rtiga","micr\u00f3fono","k-tek","k-102","(0.7-2.7m)"],"matched_id":74},{"category":"audio","brand":"k-tek","type":"accesorios","name":"p\u00e9rtiga micr\u00f3fono k-tek k-202 (1.2-5.1m)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pertiga-microfono-k-tek-k-202-1-2-5-1m\/","rental_place_id":3,"product_id":56,"tokens":["p\u00e9rtiga","micr\u00f3fono","k-tek","k-202","(1.2-5.1m)"],"matched_id":75},{"category":"audio","brand":"k-tek","type":"accesorios","name":"p\u00e9rtiga micr\u00f3fono k-tek k-251 (1.4-6.4m)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pertiga-microfono-k-tek-k-251-1-4-6-4m\/","rental_place_id":3,"product_id":57,"tokens":["p\u00e9rtiga","micr\u00f3fono","k-tek","k-251","(1.4-6.4m)"],"matched_id":76},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"pie jirafa micr\u00f3fono","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pie-jirafa-microfono\/","rental_place_id":3,"product_id":58,"tokens":["pie","jirafa","micr\u00f3fono"],"matched_id":77},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"pie micr\u00f3fono sobremesa plegable","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pie-microfono-sobremesa-plegable\/","rental_place_id":3,"product_id":59,"tokens":["pie","micr\u00f3fono","sobremesa","plegable"],"matched_id":78},{"category":"audio","brand":"no especificada","type":"accesorios","name":"pinza soporte micr\u00f3fono","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/pinza-soporte-microfono\/","rental_place_id":3,"product_id":60,"tokens":["pinza","soporte","micr\u00f3fono"],"matched_id":79},{"category":"audio","brand":"shure","type":"accesorios","name":"previo shure fp-23","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/previo-shure-fp-23\/","rental_place_id":3,"product_id":61,"tokens":["previo","shure","fp-23"],"matched_id":80},{"category":"audio","brand":"tentacle","type":"accesorios","name":"sincronizador tentacle sync","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/generador-timecode-tentacle\/","rental_place_id":3,"product_id":62,"tokens":["sincronizador","tentacle","sync"],"matched_id":81},{"category":"audio","brand":"k-tek","type":"accesorios","name":"soporte antenas k-tek \u201cthe shark \u201d","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/soporte-antenas-k-tek-the-shark\/","rental_place_id":3,"product_id":63,"tokens":["soporte","antenas","k-tek","\u201cthe","shark","\u201d"],"matched_id":82},{"category":"audio","brand":"rycote","type":"accesorios","name":"soporte personal rycote stickies (30 pads)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/soporte-personal-rycote-stickies-30-pads\/","rental_place_id":3,"product_id":64,"tokens":["soporte","personal","rycote","stickies","(30","pads)"],"matched_id":83},{"category":"audio","brand":"neutrik","type":"accesorios","name":"transformador impedancia neutrik naditbnc-mx","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/transformador-impedancia-neutrik-naditbnc-mx\/","rental_place_id":3,"product_id":65,"tokens":["transformador","impedancia","neutrik","naditbnc-mx"],"matched_id":84},{"category":"audio","brand":"sony","type":"accesorios","name":"adaptador audio sony xlr-k3m (para alpha 7 mkiv)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/adaptador-audio-sony-xlr-k3m\/","rental_place_id":3,"product_id":66,"tokens":["adaptador","audio","sony","xlr-k3m","(para","alpha","7","mkiv)"],"matched_id":85},{"category":"audio","brand":"eartec","type":"comunicaciones inal\u00e1mbricas","name":"intercom inal\u00e1mbrico eartec the hub","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/intercom-inalambrico-eartec-the-hub\/","rental_place_id":3,"product_id":67,"tokens":["intercom","inal\u00e1mbrico","eartec","the","hub"],"matched_id":86},{"category":"audio","brand":"hollyland","type":"comunicaciones inal\u00e1mbricas","name":"intercom inal\u00e1mbrico hollyland solidcom m1-8b","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/intercom-inalambrico-hollyland-solidcom-m1\/","rental_place_id":3,"product_id":68,"tokens":["intercom","inal\u00e1mbrico","hollyland","solidcom","m1-8b"],"matched_id":87},{"category":"audio","brand":"telex","type":"comunicaciones inal\u00e1mbricas","name":"central intercom telex ms-2002 2ch","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/central-intercom-telex-ms-2002-2ch\/","rental_place_id":3,"product_id":69,"tokens":["central","intercom","telex","ms-2002","2ch"],"matched_id":88},{"category":"audio","brand":"altair","type":"comunicaciones inal\u00e1mbricas","name":"intercom inal\u00e1mbrico altair wbs-202hd","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/intercom-inalambrico-altair-wbs-202\/","rental_place_id":3,"product_id":70,"tokens":["intercom","inal\u00e1mbrico","altair","wbs-202hd"],"matched_id":89},{"category":"audio","brand":"motorola","type":"comunicaciones inal\u00e1mbricas","name":"walkie-talkie motorola xt-220 8ch (banda libre)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/walkie-talkie-motorola-xt-220-8ch-banda-libre\/","rental_place_id":3,"product_id":71,"tokens":["walkie-talkie","motorola","xt-220","8ch","(banda","libre)"],"matched_id":90},{"category":"audio","brand":"blackmagic","type":"monitores autoamplificados","name":"monitor audio\/video blackmagic","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/monitor-audio-video-blackmagic\/","rental_place_id":3,"product_id":72,"tokens":["monitor","audio\/video","blackmagic"],"matched_id":91},{"category":"audio","brand":"fostex","type":"monitores autoamplificados","name":"monitor auto-amplificado fostex 6301bx","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/monitor-autoamplificado-fostex-6301bx\/","rental_place_id":3,"product_id":73,"tokens":["monitor","auto-amplificado","fostex","6301bx"],"matched_id":92},{"category":"audio","brand":"fostex","type":"monitores autoamplificados","name":"monitor auto-amplificado fostex 6301d","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/monitor-autoamplificado-fostex-6301d\/","rental_place_id":3,"product_id":74,"tokens":["monitor","auto-amplificado","fostex","6301d"],"matched_id":93},{"category":"audio","brand":"fostex","type":"monitores autoamplificados","name":"monitor auto-amplificado fostex rm-1","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/monitor-autoamplificado-fostex-rm-1\/","rental_place_id":3,"product_id":75,"tokens":["monitor","auto-amplificado","fostex","rm-1"],"matched_id":94},{"category":"audio","brand":"jbl","type":"monitores autoamplificados","name":"monitor auto-amplificado jbl eon10 g2","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/monitor-autoamplificado-jbl-eon10-g2_je10_es\/","rental_place_id":3,"product_id":76,"tokens":["monitor","auto-amplificado","jbl","eon10","g2"],"matched_id":95},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser  ew 100 eng g3","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-ew-100-eng-g3\/","rental_place_id":3,"product_id":77,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","ew","100","eng","g3"],"matched_id":96},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser  ew 112p g3","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-ew-112p-g3\/","rental_place_id":3,"product_id":78,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","ew","112p","g3"],"matched_id":97},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser avx mke2","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-avx-mke2\/","rental_place_id":3,"product_id":79,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","avx","mke2"],"matched_id":98},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser ew 135-p g3","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-ew-135-p-g3\/","rental_place_id":3,"product_id":80,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","ew","135-p","g3"],"matched_id":99},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser sk\/ek 2000","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-sk-ek-2000\/","rental_place_id":3,"product_id":81,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","sk\/ek","2000"],"matched_id":100},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico sennheiser sk\/ek\/skp 2000","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-microfono-inalambrico-sennheiser-sk-ek-skp-2000\/","rental_place_id":3,"product_id":82,"tokens":["set","completo","micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","sennheiser","sk\/ek\/skp","2000"],"matched_id":101},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo sennheiser ew iem g4 (banda g)","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-sennheiser-ew-iem-g4-banda-g\/","rental_place_id":3,"product_id":83,"tokens":["set","completo","sennheiser","ew","iem","g4","(banda","g)"],"matched_id":102},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"set completo sennheiser sr-300 iem g2","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/set-completo-sennheiser-sr-300-iem-g2\/","rental_place_id":3,"product_id":84,"tokens":["set","completo","sennheiser","sr-300","iem","g2"],"matched_id":103},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"c\u00e1psula micr\u00f3fono sennheiser me 66","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/capsula-microfono-sennheiser-me-66\/","rental_place_id":3,"product_id":85,"tokens":["c\u00e1psula","micr\u00f3fono","sennheiser","me","66"],"matched_id":104},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor audio sennheiser sr-300 iem g2","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-audio-sennheiser-sr-300-iem-g2\/","rental_place_id":3,"product_id":86,"tokens":["emisor","audio","sennheiser","sr-300","iem","g2"],"matched_id":105},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor audio sennheiser sr-300 iem g3 c","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-audio-sennheiser-sr-300-iem-g3-c\/","rental_place_id":3,"product_id":87,"tokens":["emisor","audio","sennheiser","sr-300","iem","g3","c"],"matched_id":106},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor dado sennheiser skp-2000 g","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-dado-sennheiser-skp-2000-g\/","rental_place_id":3,"product_id":88,"tokens":["emisor","dado","sennheiser","skp-2000","g"],"matched_id":107},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor mano sennheiser skm 835 avx","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-mano-sennheiser-skm-835-avx\/","rental_place_id":3,"product_id":89,"tokens":["emisor","mano","sennheiser","skm","835","avx"],"matched_id":108},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor mano sennheiser skm-2000 g","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-mano-sennheiser-skm-2000-g\/","rental_place_id":3,"product_id":90,"tokens":["emisor","mano","sennheiser","skm-2000","g"],"matched_id":109},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor petaca sennheiser sk-100g3 a","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-petaca-sennheiser-sk-100g3-a_s13a_es\/","rental_place_id":3,"product_id":91,"tokens":["emisor","petaca","sennheiser","sk-100g3","a"],"matched_id":110},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor petaca sennheiser sk-2000 g","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-petaca-sennheiser-sk-2000-g\/","rental_place_id":3,"product_id":92,"tokens":["emisor","petaca","sennheiser","sk-2000","g"],"matched_id":111},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"emisor petaca sennheiser sk-6212","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-petaca-sennheiser-sk-6212\/","rental_place_id":3,"product_id":93,"tokens":["emisor","petaca","sennheiser","sk-6212"],"matched_id":112},{"category":"audio","brand":"akg","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono akg p170","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-akg-p170\/","rental_place_id":3,"product_id":94,"tokens":["micr\u00f3fono","akg","p170"],"matched_id":113},{"category":"audio","brand":"dpa","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema dpa 4065 negro dcho lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-diadema-dpa-4065-negro-dcho-lemo\/","rental_place_id":3,"product_id":95,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","dpa","4065","negro","dcho","lemo"],"matched_id":114},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema sennheiser hs-2 beige c.jack","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/sennheiser-hs-2\/","rental_place_id":3,"product_id":96,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","sennheiser","hs-2","beige","c.jack"],"matched_id":115},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema sennheiser hs-2 negro c.jack","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-hs2-negro-jack\/","rental_place_id":3,"product_id":97,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","sennheiser","hs-2","negro","c.jack"],"matched_id":116},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema sennheiser hsp 2 negro c.lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-diadema-sennheiser-hsp-2-negro\/","rental_place_id":3,"product_id":98,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","sennheiser","hsp","2","negro","c.lemo"],"matched_id":117},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema sennheiser hsp essential negro c.jack","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-hsp-essential\/","rental_place_id":3,"product_id":99,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","sennheiser","hsp","essential","negro","c.jack"],"matched_id":118},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono diadema sennheiser hsp essential negro c.lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-diadema-sennheiser-hsp-essential-negro-lemo\/","rental_place_id":3,"product_id":100,"tokens":["micr\u00f3fono","diadema","sennheiser","hsp","essential","negro","c.lemo"],"matched_id":119},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico de mano sennheiser skm-100 g3 \u00aba\u00bb","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-mano-sennheiser-skm-100-g3-a_m13a_es\/","rental_place_id":3,"product_id":101,"tokens":["micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","de","mano","sennheiser","skm-100","g3","\u00aba\u00bb"],"matched_id":120},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono inal\u00e1mbrico de mano sennheiser skm-5000 \u00abb\u00bb","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/emisor-mano-sennheiser-skm-5000-b-_e50b_es\/","rental_place_id":3,"product_id":102,"tokens":["micr\u00f3fono","inal\u00e1mbrico","de","mano","sennheiser","skm-5000","\u00abb\u00bb"],"matched_id":121},{"category":"audio","brand":"neumann","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono neumann km-184","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-neumann-km-184_k184_es\/","rental_place_id":3,"product_id":103,"tokens":["micr\u00f3fono","neumann","km-184"],"matched_id":122},{"category":"audio","brand":"neumann","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono neumann km-185","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-neumann-km-185\/","rental_place_id":3,"product_id":104,"tokens":["micr\u00f3fono","neumann","km-185"],"matched_id":123},{"category":"audio","brand":"rode","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono rode ntg2","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-rode-ntg2\/","rental_place_id":3,"product_id":105,"tokens":["micr\u00f3fono","rode","ntg2"],"matched_id":124},{"category":"audio","brand":"rode","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono rode ntg4","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-rode-ntg4\/","rental_place_id":3,"product_id":106,"tokens":["micr\u00f3fono","rode","ntg4"],"matched_id":125},{"category":"audio","brand":"schoeps","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono schoeps cmit-5","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-schoeps-cmit-5\/","rental_place_id":3,"product_id":107,"tokens":["micr\u00f3fono","schoeps","cmit-5"],"matched_id":126},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser e-835","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-e-835\/","rental_place_id":3,"product_id":108,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","e-835"],"matched_id":127},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser e-945","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-e-945\/","rental_place_id":3,"product_id":109,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","e-945"],"matched_id":128},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser md-46","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-md-46\/","rental_place_id":3,"product_id":110,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","md-46"],"matched_id":129},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser mke-400 para dslr","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-mke-400-para-dslr\/","rental_place_id":3,"product_id":111,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","mke-400","para","dslr"],"matched_id":130},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser mkh-416","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-mkh-416\/","rental_place_id":3,"product_id":112,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","mkh-416"],"matched_id":131},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono sennheiser mkh-70","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sennheiser-mkh-70_mk70_es\/","rental_place_id":3,"product_id":113,"tokens":["micr\u00f3fono","sennheiser","mkh-70"],"matched_id":132},{"category":"audio","brand":"dpa","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa dpa 4071","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-dpa-4071\/","rental_place_id":3,"product_id":114,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","dpa","4071"],"matched_id":133},{"category":"audio","brand":"dpa","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa dpa d:screet slim","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-dpa-dscreet-slim\/","rental_place_id":3,"product_id":115,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","dpa","d:screet","slim"],"matched_id":134},{"category":"audio","brand":"sanken","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sanken cos-11sr c.lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-sanken-cos-11sr\/","rental_place_id":3,"product_id":116,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sanken","cos-11sr","c.lemo"],"matched_id":135},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser me-104 c\/canon","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-me-104-c-canon\/","rental_place_id":3,"product_id":117,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","me-104","c\/canon"],"matched_id":136},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser me-104 c\/lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-me-104-c-lemo\/","rental_place_id":3,"product_id":118,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","me-104","c\/lemo"],"matched_id":137},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser me-2 c\/jack","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-me-2-c-jack_me2j_es\/","rental_place_id":3,"product_id":119,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","me-2","c\/jack"],"matched_id":138},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser me-4 c\/jack","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-me-4-c-jack_me4j_es\/","rental_place_id":3,"product_id":120,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","me-4","c\/jack"],"matched_id":139},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser mke-2 c.canon","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-mke-2-c-canon\/","rental_place_id":3,"product_id":121,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","mke-2","c.canon"],"matched_id":140},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser mke-2 c.lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-mke-2-c-lemo\/","rental_place_id":3,"product_id":122,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","mke-2","c.lemo"],"matched_id":141},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"micr\u00f3fono solapa sennheiser mke-2 gold c.lemo","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/microfono-solapa-sennheiser-mke-2-gold-c-lemo\/","rental_place_id":3,"product_id":123,"tokens":["micr\u00f3fono","solapa","sennheiser","mke-2","gold","c.lemo"],"matched_id":142},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"receptor microfono eng sennheiser ek-100g3 a","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/receptor-microfono-eng-sennheiser-ek-100g3-a_e13a_es\/","rental_place_id":3,"product_id":124,"tokens":["receptor","microfono","eng","sennheiser","ek-100g3","a"],"matched_id":143},{"category":"audio","brand":"sennheiser","type":"microfon\u00eda","name":"receptor microfono eng sennheiser ek-2000 g","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/receptor-microfono-eng-sennheiser-ek-2000-g\/","rental_place_id":3,"product_id":125,"tokens":["receptor","microfono","eng","sennheiser","ek-2000","g"],"matched_id":144},{"category":"audio","brand":"clear-com","type":"microfon\u00eda","name":"subestaci\u00f3n intercom clear-com rs-601","price_a_day":"pedir presupuesto","link":"https:\/\/www.ovide.com\/alquiler-es\/subestacion-intercom-clear-com-rs-601\/","rental_place_id":3,"product_id":126,"tokens":["subestaci\u00f3n","intercom","clear-com","rs-601"],"matched_id":145}
]